你哋洗錢洗得最任性嘅一次係點

搭的士去步行距離兩分鐘嘅地方

m記加大

屙屎用兩包廁紙

冇俾司機鬧咩？

mega波浪型熱浪

叫左個新地筒，比左2蚊佢，叫佢唔洗找

all in gme

屌完個fd俾兩皮佢

認真咩 咁你地呢家咩關系

買電單車，望左一眼，著一著部車
就full pay 六萬幾比車房

買咗個早餐 行出餐廳門口就唔想食
一嘢丟落垃圾桶

都係朋友，當無發生過

考車牌前兩日full pay一部未睇過未試過嘅車

買新電腦同新mon
total 8000幾

買布町食淨係奶個蓋，就唔會再食

買左部$33.8k嘅gaming laptop

好奇一問 你地飲大左？😹

都係兩個燈口

一男一女?
$20000個閪鑲金?

佢冇出聲

去到神戶 食和牛 忍唔住決定叫最貴個餐

用咗幾支KY

廿萬cash買左部fd2

141比兩舊水貼士

第一次玩美股
買咗十皮GME

同阿媽嘈交，離家出走去買左層樓搬出去。

用了一秒決定 full pay 買 house

我都試過
同幾個fd 一坐底
我就話唔係唔食fillet 呀嘛
之後叫左六個fillet
廿幾萬円埋單

full paid 左架model3 and rolex daytona

2個人去鯉魚門食海鮮，1800幾蚊

第二頁都未有用比特幣買PIZZA

東京風俗店點左個AV女優

Switch? 當年？

飲凍飲加$3 ，但係叫少甜

買波，20萬一場，輸撚左

邊場買咩？

可以係xx

行2分鐘到既地方，搭車30秒都唔洗
如果唔塞車，應該好多司機唔會嘈

咁最後pass?

去旅行就洗錢嫁啦如果負擔得起食靚餐廳梗係食最貴個餐，都無下次嫁啦，下次又食第二間靚野

係日本旅行 最後一日
拎去剩低錢去夾公仔
用左成千港紙夾

張成個銀包連埋衫褲 放入左洗衣機洗

部車咩樣

即興係銀行扲住2皮野過大海

司機有數
2分鍾收最低價

食彩虹串燒食左2500$

用成幅身家Allin掘礦

兩個男

5皮野買埸波

兩個人冇食晚餐係間串燒鋪食嘢飲酒埋單3千尾
個晚係少數唔睇價錢想食咩就嗌

利申：窮撚，平時m記都唔加大

加多3蚊轉薯格

步行兩分鐘

揸車幾十秒都無

detail

買樓

More plz

佢又唔洗排隊，點會鬧

有一晚無聊見到ig廣告有隻game就dl咗嚟玩
然後狂課金課到衝咗其中一個排行榜第一
玩到朝早八九點先瞓

瞓醒見到原來課咗二萬幾
嗰下諗諗下隻game都幾無聊 所以就del game

應該係我啲錢使得最無意義嗰次

比tips

用十億陰司紙燒俾林鄭月娥

XX，移植嗰隻

十幾萬換部電單車

為咗玩mhr 買左部switch

我買部屋企車望咗一圈 叫佢車我行兩個街口
然後第三個街口就落車㩒錢畀訂之後再full pay廿幾萬

一口氣買左雙連單位

同你類似 口淡淡唔舒服 買個好食啲既早餐，點知都係冇胃口 成個冇食丟左

搭左成千蚊的士
喺英國 元旦日 旅行夜左返到倫敦 無晒火車返住既地方 本身諗住喺麥記9坐等天光 睇到big Ben 倒數3,2,1之後個經理熄撚左部電視...個下覺得好攰好慘，所以搭的士走人

想要

畀我都唔嘈啦
除非本身排緊隊啫

有時車嘅魅力真係好吸引

鐘意隻錶 買左5皮買左6年而家仲係到

有冇得Fake Taxi

買棍波車，但係買之前唔識渣，買完先自學。
美國牌

亞冠
首爾對水原
11.5角細
90+贏緊4角
95+爆5角
戒賭

05年嘅600rr

美國牌難唔難考？

去西班牙旅行 洗錢唔理多少 最後5天用左10幾萬

都幾sweet

如果支支旗都係咁。好爽皮

包咗架車？定買得多嘢？

同屋企人嘈 第二日睇樓 第三日租埋

走啦色魔

唔難，我考自動波。
而且車牌無分自動定棍

點會鬧 幾分鐘唔洗就有廿雞

買左16萬 LEGO 開曬黎玩

呢d case個司機唔係好中意先岩咩
轉個彎就收你$24
明顯係超級好客仔

我都試過坐的士中港城去尖沙咀碼頭
趕時間+公司數

果種日日租Ofo踩5分鐘的路程
行路五分鐘 單車一分鐘左右

唔係洗得多 但當時好想買野
隨便入咗間鋪頭 同店員講我想買野
但唔知買咩 佢笑咗 介紹完
我俾完錢 件野到依家可能有2年？我都無用過

為左ex買黃牛

去日本食係最抵 唔食先笨7

利申當時學生

幾錢入

$325
溝到$280
升少少放咗
執少少

仲揸緊而家應該輸5皮

去旅行見到想食咩就食

是但啦預咗drop to 0

揼邪骨畀一舊貼屎

鬧乜9？

借咗一萬俾個親戚

當年乜柒都唔知嘅情況憑感覺買18萬2628 @18.68

有晚心情好差
好想遊車河靜靜咁周圍望下風景
是但上左架的士
叫佢去邊都無所謂，淨係要求佢唔好開收音機

最後搭左五百零蚊
不過落車之後心情係好番好多

你當係一個唔生鬚嘅人買咗個鬚刨之類

比左五千蚊個frd細佬課金

Pass!?

瘋狂上青樓一個月

5000蚊買副眼鏡

岩呀
都好彩武漢肺炎之前玩左轉
個肺炎都唔撚知幾時完

兩個人食元氣壽司食咗300蚊

幾皮野買粒石比老婆

Full paid 左㗎林寶 點知屋企冇車位

當年用咗一個月人工買咗NeoGeo(4000元)

多謝分享！
祝巴打第二道搵返

同女女去 又去左睇波 餐廳又求其叫

生仔

明明畀多一蚊可以買多個
豪到

算平喇喎鯉魚門黎講

買股票 幾百萬all in 一隻

有次去日本去海女個景點
去久慈火車站要再搭10min around巴士
但要等一個中先有車
唔想等 之後搭左的士
去到景點個的士司機話等埋我回程
見佢咁有誠意
比佢等la 點知最後找數30000 yen
原本搭巴士來回只需1000yen

夠咩?

比錢時心諗咁撚貴，係咪比人劏

喺美國讀書果陣
同朋友去一間fine dine食飯
有個年紀睇落相約嘅waitress成程都好好service which is都正常
同埋佢笑得真係好甜
記得埋單餐飯大約200usd
果邊興比tips係15-20%
到最後我比左100%tips 姐係比多200usd做tips
再用張紙仔寫住「Thank you for the service and your smile is great.」
之後頭也不回走左
無回頭揼春到依家

自己一個飛去日本玩，然後去d高級會所俾2倍價錢屌閪

用20萬揸自己架車去日本自駕遊

上年年尾 買左幾球加密幣

試過有人請食飯
未計酒水人均三千
請果個仲話算平

佢會屌你老母
話d錢咁容易賺

其實好多都係開心錢

點解唔行過去？

我淨係食過三幾次
記得都係食南xx 唔開名
鯉魚門係咪都幾算做遊客生意
覺得海鮮係真係新鮮嘅 但唔算太值果個價

有次行街落雨冇帶遮，即場買咗架二手車揸返屋企，算唔算任性

唔識路嗰陣試過

放工即時買機票上機

House喎

依間個景幾靚架喎

係
有少少似坐喺水上食
印象唔錯 但每人平均都食左2k
覺得2k食海鮮會有更好選擇

你個名
玩到某個位就無點理贏輸
純粹數字上落

搞完手續停咗雨未？

屌你 我都係

睇吓同咩人食先覺得抵唔抵嘅

睇戲遲到直接走人唔入場

張飛40蚊

訓身左利物浦

去10日東京 日日都訓到3-4點起身
5點先出門口 落樓下食個飯行陣街
前後唔夠兩個鐘又返酒店
連續成個星期都係咁

點解要咁

係酒店扑到好晏？

巴打講得好撚準
同ex食
垃圾黎 諗返轉頭4k捐鳩左佢好過

運架車去？

who

買左部8皮單身

用二萬五千蚊買咗個紅色郵筒
拎番屋企之後擺哂舊時啲情信入去

中學嗰陣都係，出去食晏食兩啖就唔食，成日俾啲friend鬧，唔單止嘥錢仲勁嘥食物

買左全套高達MB 玩左兩日再以二手價賣番出去

凍飲加2蚊

開始吹水大會

一開始冇玩過相機 有日行行下比女朋友夾佐走去買相機同鏡頭洗咗好多錢

買pornhub life premium

係幾十秒

依家應該蝕死

買左部車

我食果間無景睇，不過d龍蝦，賴尿蝦，班好好食

一個人去 你都咪話唔sad
出去又唔知去邊 咩都一個人on99咁

買apartment 就話有可能啫！
買House 真係唔係咁簡單，意味著巴打atleast 有幾億 上十億資金先講得出口既說話

食yogurt無奶埋個蓋

美國牌算係全世界最易考

屋企仲請唔請細佬？

買千幾萬樓

買到都開心既

唔係香港

買咗部surface pro 4，不夠半年driver災難用唔到keyboard放咗係到封塵好幾年

最多未幾年前
當年

去英國睇樓睇完即刻話買
Full cash

用晒積蓄買左部車，無後悔過

Hold緊？好快SS

點解唔比三皮

幾千蚊係條褲到唔記得拎出黎dum左去洗衣機

而家好似唔係2蚊

留學

朝早冇胃口好正常遮

想知你點解要搭的士
等重耐過行

地下執到一毫，諗咗半日，最後都係捐咗佢

同屋企人嘈交 又冇地方去
就買咗張荷蘭機票飛咗過去

去日本即日來回
淨係去同個friend著和服

佢地就stay多三日
我就要番工不了

一次過飲一排益力多

一直唔知apple準備出airpods pro
開售嗰日朝早7點碌fb先知
毫不猶豫即刻落訂
連spec都無睇

利申：
想要airpods好耐
但耳仔只戴到入耳式耳機

買BS 卡抽12星座爆盒

兩皮幾買棵盆栽🙈

做完手術 訓左一個禮拜醫院
決定對自己好d 開始日日搭的士返工

早餐走麵飽！

玩電話game為左啖氣一晚課左5萬幾

課長

對鞋未著爛 做嘢好攰放工去買對貴鞋

利申 習慣用爛啲嘢先買新

係，每幾年代理都會搞1次。

食過橋米線

掉左老母一球學費落海

依家的士佬有錢收就收哂聲架啦
一兩分鐘步程收你廿蚊，仲嘈？

Steam買game唔玩

課完都仲係係食物鏈底層

傻仔 少慘

兌外幣 賣出禁錯做買入

買咗部電視係房

去旅行bk酒店房一晚$2000，但原價要成皮野一晚，減到二千覺得好抵

加多個蘋果批

出街肯比錢搭車

去旅行，諗住食好啲，去咗間餐廳65蚊美金一個人，巴西燒肉放題。

仲有一次，同舊朋友聚會，諗住食好啲，佢哋又想食日本嘢，去咗中港城樓上嗰間食，每人800hkd

趕時間，係澳門搭直升機番香港

佢地唔鍾意咖, 佢地鍾意接長單黎做咖

我係同家姐玩mon hurt world
自己買多部ps4 pro+game

返工太大壓力遞信辭職
個日想打機即刻放工出去切咗部萬六蚊既電腦

溝女

買玩具使咗$85k

巴士$5.8入左6蚊俾佢，仲大嗌唔洗找

中午開始睇樓
睇左5間之後
下午簽臨約

屌老味 我都係

You win

十幾萬買套喇叭
八萬幾買套車鈴

用咗一千蚊買咗Flip zero，用咗兩次唔用

05年邊值6萬

遊戲一次課咗3萬

3球裝修1500呎

大麻？

係印度旅行熱過頭頂唔順，
買機票過尼泊爾玩幾日再返印度走。

平時要行兩公里，呢家行百幾二百米，收既錢一樣點會鬧

可能佢fd唔係雞來

五百蚊買心靈健康 唔任性喎 值得啊

買iMac 睇Youtube

當見心理醫生
好似有得諗

搞婚禮，岩就買，係咁加錢

去大阪黑門市場食左二萬yen野，再去Amour soapland 二萬yen野

諗都唔諗買咗部htc m8

竟然冇人留言：仲食m記？

話唔定人地10年買呢...

求婚去外國啲高級餐廳 無睇價錢食嘢
埋單食咗18萬

上年allin 買樓

可能仲係好兄弟

結婚

六合彩四膽拖四十五腳, 收返一注安慰獎

第一架車都成七八年前

應該係課金 不過都唔係大數目
每次任性課金之後都有種好寂寞既感覺

同女女食鐵板燒2600 2個人

又一隻真心傻膠

M記加大

摩牙

去得旅行食高級食材點貴都要豪一次

冇人留咪你留囉
好撚委屈你呀？

用一世玩一拳超人

讀大學

睇醫生睇左2皮野
比錢果時手都振埋

傻啦
的士狗過海唔接 大西北唔去
短程又黑口黑面

行街行過金鐘買左部Audi

用咗半份糧買件衫，着唔夠半年爛咗。

俾人鬧完心情唔好，第二日/定隔幾日（唔記得）走咗去買iPhone x,嗰陣8588一部窮撚本身諗住慳啲，儲陣錢先買

坐火車頭等

加凍飲

其實係睇下點接張單

排得耐個啲咪想接支大旗做

街口上落就密食當三番啦

買狗狗幣

食酸辣雞翼尖剩係食條邊

起明日大愚

嗰排賺好多?

一嚿水

六合彩買電腦飛no都唔睇就落注

抽唔到飛但又想睇演唱會
用左6000幾買左張黃牛飛 結果開票當日開到山頂位

我都試過，過年前幾日，同個朋友一齊去
佢又無咩錢，有家庭同小朋友，過年前錢比較緊
咁我當晚同佢兩個食飯飲酒，飲大左我好豪話
我攞兩皮出嚟去澳門，贏嘅兩份，輸嘅入我數

第二日返嚟每人贏萬幾蚊

睇完呢個POST 原來我都幾慳

咁平就算啦

繼續吹

你樓上答咗你

第一次同女朋友去歐洲旅行
因為搭好耐飛機
唔想坐得唔舒服
買左business class

用顯示卡掘到d bitcoin買game

TQQQ同SQQQ一齊買

買左10萬call兩個星期乜都冇

買咗部廿幾萬嘅新車

加埋先8000幾

出現了

本身屋企已經有兩部PS4(第二部都係衝動消費)
見小島隻新game一出主角係Norman Reedus又有Mads Mikkelsen
Guillermo del Toro又有份
嗰下突然興奮之後就pre-order咗部特別版PS4同收藏版
買完上網check發現港版無日配，見到日配有津田健次郎同大塚明夫之後又衝動埋隻日水

個時fg啱啱開始返ft

買完車再買樓 同一日

Ching可唔可以講多啲

More

第一次去澳門攞左三千蚊諗住見識下
去葡京輸晒唔服氣出去噤錢復桌
結果輸到欠踏馬仔13萬，被夾返香港

比成皮野買舊用唔著既野

幾多人食？點食咁多？

Pass

我6萬

張床褥硬到訓唔著，即刻上網買張床褥（本身諗住搵日去試真d 先買，果晚直接禁左）

賺好多？
我好遲入啦幾乎蝕
嗰一星期晚晚通宵睇市
純粹享受賭錢個快感

起高鐵，起跑道，再填個人工島，反正啲錢唔係我

因為三萬蚊要過埋夜先有 齋屌得兩萬

覺得銀包d散銀太重， 即刻倒曬落垃圾桶

應該唔算洗錢

本身無打算換車，行行下街去左入車展，車都無試，入完內籠即買左gla，現場審批

首期比左十萬

利申：幾好渣無後悔

買咗條三千蚊水晶鏈

只係任性

加倉arkk

有日落灣仔食車仔麵
食完經過showroom諗住睇下車
見個agent 好殷勤唔好意思 跟住買咗

我都係
mhw出直接出左機+game

我都買左隻2 皮8 ，應該係買過最貴既野

見到個乞兒比左5舊佢

返完夜一早要飛台灣聽演唱會
太累直接係機場upgrade坐商務

睇相覺得OK買左層樓

仲癲過女人買手袋

系你老母
關係

All in利物浦

差唔多上年最底價嘅時候入Bitcoin....個個笑我On9

去日本
喺一部夾公仔機洗咗2萬円

相機 R5 + 2470 2.8 5雞野

咁埋單即係幾錢

好奢侈

師兄可唔可以教我點做到？係咪靠父幹？好羨慕。

一嘢兩皮賭錢

係澳洲搞house party，但係平時個dealer唔得閒，又搵唔到其他人，結果即刻買咗張business飛咗去第二個州買

返黎驚上唔到機，租咗架bmw x5，怒揸8個鐘，食咗兩張speed ticket

買新車

諗住睇下 點知就買左

賺小小清 你好彩

有一晚400跳落150都未驚
賭得預咗輸清

買hermes 袋20萬

砌咗做機
萬5蚊未計keyboard mouse moon 耳筒買過晒
依家用黎睇youtube

係FD港島屋企玩通頂, 想趕係11點前食到新界樓下茶記早餐, 10點上uber飛左成5舊水

有次去台場見到有得扭蛋，用左成萬yen扭，但有啲根本自己無睇，係咪都扭

本身去台灣旅行
但執行李個下好想去歐洲
結果就即買個晚嘅機票轉飛法國
由本身一萬都唔洗嘅一星期台灣之旅
變咗幾萬蚊嘅一星期歐遊

同細佬關係好好？

可能佢都揼春
以為搵到個筍盤但係又冇聯絡方法

鬼妹永遠唔會夠港女好

巴打你走先
喺連登讚港女因間死無全屍

唔係呀麻?
讚香港女仔都死無全屍？
又唔係讚狗讚中共港共

契媽入得=玩完

不問價買咗18000股00596

真心問 你入個陣既心情 係想搏幾錢？

要俾幾多息

買左條kw避震

i9 10900kf+rtx3090

擺左喺度宜家用緊iphone睇連登

打機打ps5同呢排打mhr...

我同你有啲似
有份新工比offer我
開心一濟, 即刻買咗張2日後去瑞士嘅機票
2日內買齊露營用品, 去瑞士hea咗一個禮拜

M記勁黃

三餐食加大版cup noodle

買左4萬2.5細，半場都仲係0:0 ，但全場2:1

去旅行繼續四五餐都係五星酒店食

行去機場櫃位，最快一班機
最後飛左意大利

macbook air加apple care+

抵食嘅

接左個all in🤧

星期一跳樓

去挪威 德國轉機

買左6000蚊的鞋
Twice

2年前食，2個人食。

食左松葉蟹（1300$）+和牛扒（400$）

同埋咩鮑魚、燒蚌之類

宜家諗返都覺得心痛....
當時串燒+蟹食完飽到唔想食塊扒.....但又order 左，變左食之無味，棄之可惜...

唔知幾時再去，呢餐梗係食盡啲！

我都係 已經6年前

我試過凌晨機去日本 都任性搭左BUSINESS

R18上年情人節全線AV 7折
買左成千蚊

落左洗頭水去洗，再用埋護髮素，然後風扇吹乾

我都係睇左BOB叔先知邊幾間航空係伏

玩具都買二手？

搭的士去步行距離到一分鐘嘅地方

intern補習都夠買皮幾電腦啦
8000蚊做machine learning功課都未必夠做

same上年1月去左河口湖 獨享富士山+溫泉

Allin 細價股同妖股

搭車車費9.8，我入咗10蚊銀落去

lm

真漢子！

咩配置？

3080

去7仔買思樂冰
仲要買大杯裝

咁多

咁個topic咪講最任性一次嘛

係咪溝女呀？
因咩叫到咁豪？

買左個4800元既袋, 但用左10次都無

你都幾撚戇鳩下 而加弱智都可以上連登？

200usd拎去叫雞都得
你無腦架喎

條女好好屌？
平時我加2舊可以環屌

去左武漢食野味，之後全世界幫我埋單

過咗6年都仲記得，呢餐有價值啦！
不過我個餐神戶牛都成三年

我都估到有人留言

當晚就要還廿萬，我都唔知佢點計
返到去，叫左兩老加幾個親戚出黎，夾埋唔夠錢，講價講到18萬成交換返我呢個仆乖仔

冇認真做過research就辭職去外國讀書

用左成雞野都溝唔到條女

啱啱出嚟做野果陣買咗支30k 嘅結他，1年後再買咗支40k嘅結他

我都係

有個親戚又係大海返黎
借完錢比佢賭，話係幫佢賭
又唔準佢甩牌，一陣間就輸十萬
夾佢返黎屋企問佢拎三十萬
佢阿哥出面講廿萬，要就過數比你
唔要就依家掟佢出去，話之你斬到佢開花
最後都廿一定廿二萬找數

節日諗唔到食咩慶祝

食前食後都唔覺得貴...過多幾個月諗返先肉赤

用$24,500買一部用Excel都會lag機嘅Laptop

都幾撚癲

RIP

去澳門推一口一萬蚊大 輸撚左

買左兩股GME

聽日del app好啲

叻喇叻喇

徐錦江上連登

你意思有得升定當冇左舊錢

未敢任性過，洗錢未試過過兩萬。

打飛機用左99%？

all in Tesla@ 14xx

試太多次喇，一驚就斬，高位入低位放

廠都未出，得圖，就full pay咗八萬

用六舊水釘耳

玩美股輸左幾皮

利申 都算唔大洗 買過最貴既名牌係iphone 7 (仲用緊）

俾首期先定一炮過俾？睇落似喺長期關係麻麻而嗰次嘈交變咗導火線？

仲要買多部電視

Sad

賠率幾多

學左兩個月唔夠買左支三萬銀既小提琴

Tesla 800入左一股

轉新工奬勵下自己 買咗隻近三十萬嘅朗格

你銀包有錢嘅咩

zephyrus duo?

No 台灣牌子
講真 佢個系統都做得幾差下
我打機好撚順
但係開機要load好耐

行街跌左1蚊 頭也不回

用左1x個5蚊掉死左隻大蜘蛛 唔敢用手捉 又冇殺虫水

係三哥食米線套餐 +個大土匪+個大白肉 仲加埋凍飲

遲到搭的士

依家都仲搭緊？

其實唔貴

Refund 啦

早年都好似你咁，不過係同fd 去
去左2個禮拜
佢地有佢地玩，我有我訓

生日食omakase
兩個人食咗二千幾 已經覺得好貴
仲有個人喺前面serve 自己仲覺得好奇怪
傾乜個師傅都聽得好清楚 我地feel到有少少尷尬
野食係高質但係試過一次就算
慶祝都係食返普通西/日式野算

個屎眼鑲金

搵啲真日本師傅囉

琴日屎忽痕買左張按摩椅
訓醒之後發無咩位擺

G 見?

咩牌子呀？
捨得出33k買 gaming laptop真係zephyrus duo一擇喎

加五毫子膠袋錢

唔係但對方係香港人
就算係日本人都唔慣有人企喺你面前serve
雖然知佢係聽唔明 我又淨係識講好食 對產地品種等等都無研究
所以都係唔好哂呢d錢

10年前？

打飛機戴condom

用幾百蚊去玩141, 半分鐘就射咗

all屎廁紙唔對摺